田中美奈實取代白石麻衣成寫真女王

33歲日本前女主播田中美奈實，轉行性感路線之後，去年12月推出處女寫真集《Sincerely yours...》銷量強勁，相隔5星期重返銷量榜冠軍，累積銷量已經有41.6萬本，取代女團乃木坂46主將白石麻衣大賣41.5萬本的寫真集《Passport》，成為Oricon寫真榜自2008年創辦以嚟最暢銷嘅寫真集。

田中美奈實寫真集銷量強勁，重登榜首。

白石麻衣

雖然鍾意白石麻衣，但寫真集咪又係P圖集

當年睇女主播的懲罰覺得田中好玩得，好搞笑

33嚟講keep得咁差成個43咁